Never eat shit.

As I always say, everything can be fake and you can never totally trust, except your suffering which is real and genuine no matter how it presents to you.

D人話： "我如此的對待你， 是為你好， 無論你有幾難受"

所以個世界咪俾D人玩到爛晒

有d人係咁，係冇辦法ga 啦自己唔係咁咪得
見到當睇唔到，勸係冇用

行為藝術，普偏大眾唔明啫